老衲正式宣布，屠狗英雄係俾連登仔害死

個個都叫佢買張機票著草，佢信左，點知黑警全程mon實連登

老昆認同

認同

咁多媒體大頭
避得幾耐...

日日都有人買機票架喇，咁係咪著草

得佢一個買即日

去得多野餐既都知班狗唔係無部處

老納成日屠狗來食

家陣肺炎邊有人岀境撘飛機，一查行李又無，又咁急買機票。全班機又唔full，真係易查

其實可以匿入美領

今日出post正常到

其言也善

連登仔專門登自己人

講得好

反正班軍師都唔會上前線，9up下有乜所謂

不無道理

如果唔係即日，係下一日會唔會無事